有啲咩野係有既定印象 明明無原因追溯到

1係男2女 狗係男 貓係女
6係女 5係仔 10係仔 9都係仔

鮑姐

你同鮑姐之間既愛

樓主屌鮑姐

冇 得你咁諗

全部都係鮑姐

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲 呢個post

有冇人搵得返條link

屌你次次都快過我

假設你要同2位明星做愛 但2位年齡加埋必須大過100歲

陳同係仆佳

你插鮑姐

當面臨要揀兩個加埋大個100歲嘅明星嘅時候

鮑姐是棋靈王最愛